二十三歲入Ive，溝唔溝到女?

畢業無讀書出黎做飲食做地盤，依家二十三歲先讀翻工程

我知小弟老到仆街，仲要遲讀書。但除左有少少錢之外，仲正常樣正常身高。。

請問有無機會溝到同一個校舍既18，19歲女女??

小弟要求唔高嫁。。女女你係邊阿

工程都諗住有女？

工程係少林寺 你expect啲咩

準備中途轉基

去ocamp，做workship識女

一定有機會識其他科掛

可以咁同你講，你有出黎做野既錢同比17-18歲入學既男仔黎講成熟係有優勢。

但你的樣子如何？
同你諗住入邊間ive?

廿三歲仲要上網問人溝唔溝到女
你個人既常識問題影響大過錢途問題啦
你咁多年點生活？

點為之少少錢
揸架錢7 slk應該都cow到

都係睇緣份
但理性啲睇 交集一定少啲
最終都係睇你自己做化

正常普通唔柒唔靚仔應該柴灣

細自己6年無試過

交埋學費二十萬左右炸

大隻靚仔?
兩樣都冇就自己打飛機
兩樣都有 / 靚仔only就女溝你
得大隻就考慮轉gay

要自製火花

唔靚仔

考慮轉gay啦咁

夠啦屌 女容咩易
搵真心就難

謝謝師兄既鼓勵

我已經充滿力量啦!

有阿，但我諗一齊翻學拍拖應該方便啲甘樣

其實都幾難 讀ENGINE全班都會係毒撚
我諗你自己都知
其他科啲女就個個三五成群/有幾條狗公跟撚住出出入入
你就返學放學都係同啲毒撚一齊玩

柴灣大把sporty大隻仔wor

呢個先係最大問題自己係engine毒撚唔知夠唔夠啲狗公大隻仔爭

甘要轉黃克兢同青衣之類

去加拿大

你有冇佢咁大膽先？

溝條女一齊返學拍拖？FF下好啦
理想同現實往往係相差好遠架
你IVE生活好大機會同我講嘅冇乜出入
畀定個心理準備你

廿萬買架車都無左唔講以為好多

柴灣IVE無靚女

係我18歲個陣已經讀i大 都係同你讀工程
幾年入面除左教書miss 同女同學交流乜都冇
出到黎做野更加冇 如是者過左十年都係冇

讀書就好好咁讀書啦，咁撚大個人仲咁多性幻想

其實反正係香港都無咩可能識到女朋友，趁早出去闖下好過啦

每年交三皮幾嘢入嚟淨係為咗溝女？

仆街 嚟緊讀柴灣

你靚仔去邊都識到女架啦 唔關咩科事

自己嘅圈子永遠都無靚女
得隔離班有

男人未到30，讀書都未算老、巴打加油，

巴打，年紀大嘅男仔會係讀書環境入面識女仔比較著數
加油

李惠利啦 隔離設計學院極多女
雖然全部都係雞

ive d 語文miss 有唔少幾正 可以一試 無好似中學咁重師生果隻關係 似fd 多d 試下有閒搵佢地吹兩句 再約食飯 機會都大

今年你諗十八九歲嘅女，出年你就諗同你同年就好，第三年你就會諗大自己五年內都好，再過多年你就諗大自己十年內都好，但你都仲係冇女

師兄有建地

工程唔會有女醒下啦

因為我當時都係咁諗，自問樣正常，講野正常，頭嗰年目標係8分女，之後6分女就好，之後4分女就好，之後肥閪都好啦，但都係冇女

23歲讀護理都溝唔到同班女
真人真事，00年個堆女仔見你咁大個係唔會show你

唔好expect咁多
希望越大 失望越大

差幾歲叫大個？

你親身感受下就知
00年都係埋返自己差唔多個堆

熟左先自爆幾歲會唔會好啲

個樣睇得出，開學無耐已經聽到d話我老嘅壞話
可能我唔好彩，遇到班唔好嘅同班同學
同校都有幾個唔介意我大，不過唔多

咁應該係你啲同學把口衰 同埋你keep得唔好

00後，你唔嫌佢地低能？

小圈子得好緊要d人
點解咁黑仔遇到d咁嘅同學
本來想開開心心讀幾年書
搞到日日返學都好孤獨.....

搵返啲老少少既同學囉 師兄畢業未？

係極度低能d人
成個初中生咁d行為同講野

有個細我1歲，不過佢成日唔講野好怪
所以無癡佢玩，下年grad啊
多謝你肯聽我呻！

有心唔怕遲

Civil定engine
男女比差勁遠

見到隔離po果啲fd搭fd見一次面吹一次水都上到床屌
我覺得巴打你既可能性無限大

下年開始都係01年02年
要有心理準備d人會好on9
不過你好彩可能會遇到d好人嘅同學
btw讀完對搵工好有用試下好似我咁返學無視d同學就算

23歲就成熟少少啦讀垃圾
仲想食靚妹

hd 讀專科一定有用
非專科就曬時間

佢地介意你大因爲佢地岩岩中學畢業未成熟姐
人人都一樣
到出黎做野/大多幾年
接觸多左唔同年齡層既人就會習慣同大過自己既人相處

讀書就一定溝到女

咪就係係到呻點解遇到d咁低能嘅同學

唔讀住，都就黎25歲
仲讀落去屋企都介意啦

其實正常係年齡大少少先易溝女 女係鐘意成熟男仔多啲

青衣 工程
利申 絲